大家部電話電池健康度得返幾多

81%
倒水電

100

iPhone XS Max 2018年機

94%

85%
xs max,2019

75 iPhone 8 Plus

11 pro max 用左1年三個月
暫時係 100%
其實準唔準？

Iphone se 80%

99 iphone12

巴打係咪同我一樣起身到100出門口依經跌到89

係要長期開住省電mode

11pro 94%

ipX 76%

你平時點用機
我XS已經去到79%

一日一差， 冇乜特別，少打機就真

12 pro 100%

用左一年iPhone 11 得90%

iphone7 72

11 81%
用咗年半

Ip 8 89%

2018年尾買，iPhone 8,79%

12pro 仲有100%
已經粗用有得叉就叉

6S plus 80%

但係已經換過一次電

iphone11 87%

今年嘅iPhone 12好多機就算第一水都無乜點跌
我部Pro Max仲係100%

6s 80%
18年12月換過電
諗緊要唔要再換電定等遲啲出13

12 pro max 100

Xr 95% 頂多兩年

71%

iPhone x換電要幾錢

XS Max 一出就買
88%

iphone 8 plus 一出就買用到而家 算係咁
不過升左14.4.1後用得快左
(唔係換左隻watch 要迫住升ios14都死留向ios12

iPhone 11
97%

6s
上年換電
79%

IOS討論區

xr用咗兩年半 89%
算唔算keep得好

iPhone 8 一出用到而家得返79%，每日叉幾次電

xr 兩年89%

12 pro 99%

iPhone X 兩年半 92%

Android 嗰個AccuBattery 準咩？前排仲顯示有101%
我部Pixel 4 XL已經用咗成年，依家都仲有98%

早兩個月賣左XR 用左兩年99%

Xs max 19年機 94%
12pro max 1個月機 100%

叉住電打機？
我覺得部機熱係傷電，以前玩pokemon go經驗，一邊叉一邊玩，部機又熱。

64%

咩叫電話健康度, 點睇嫁
洗唔洗帶部機去排街症

Iphone 11 99%

2016年尾7plus
2020年6月換電
依家90%

same 以為得我係咁

返工狂打機煲劇
長插尿袋粗用 起碼叉三四次
但放假就少用 叉兩次用全日

70%

xs, 82%

12mini 100%

8Plus, 78%

SE II 95%

Iphone XR 2019年機
92%

手機充電係令手機長期保持係60-80%電較好，
等到電池得返20%以下再一野充到去100%唔係健康既做法。
利申: 上網睇返黎

點生存

100%

12 pro max

s10+
92%

99%
iPhone 12 pro

Iphone6十

iPhone 8 Plus 94%

iphone x 86%

Ip 8 plus 79%

12 pro max差唔多4個月
100%

星期六日出街一定帶尿袋

12Mini 99%

72%

88% iPhone 11 一年兩個月前出

換過電重新計?

98%
用咗兩年

年半先啱

Iphone 7 plus
83%

得90%已經feel到唔對路
80%直頭倒水咁款，體感好似得返60%電，成日別夠用

81 XS
留意到佢81左好耐但係倒水快左

成日要check住電量，唔好低過又唔好高過，會唔會搞到精神緊張？

大家部iPhone電池健康度得返幾多

85%
成日一路玩一路叉

XR 82%倒奶

same 7plus
有冇覺得啲電去得好快？

11 83%
係咪低過80%先可以換?

11pro 84%

唔知an狗冇

2019年自己換電

11pro
93% 用左年半

100%

xr 88

iPhone XS Max 91%

Cmg 原來部iPhone 11得返87% 新出就買

見過有個阿叔仲用緊iPhone 4s電池度得返28%
充電10個%10個%咁升，唔插電又20幾%就熄機
要長期插尿袋用

11 pro 82%

iphone7 83%

80%
XS 2018

87%

XS

換電其實使唔使back定up?

2.5 年 8plus 80%, 之前拎返apple 換電, 重生

82% XS